芬蘭向全世界免費開放在線AI速成班

去年，芬蘭推出了一個免費的人工智能(AI)在線在線速成班，目的是教育其公民有關新技術的知識。現在，作為送給全世界的聖誕節禮物，這個歐洲國家正在提供為期六週的節目，任何人都可以參加

嚴格來說，這是送給歐盟的禮物。芬蘭將在年底放棄歐盟輪值主席國的資格，並決定將其課程翻譯成每種歐盟語言，作為對公民的禮物。但是，關於誰可以參加此課程沒有任何地域限制，因此這確實對全世界都有利。

當然，該課程在芬蘭得到了證明，北歐國家的550萬公民中有1％以上簽了名。該課程名為AI元素，目前提供英語，瑞典語，愛沙尼亞語，芬蘭語和德語版本。
...
芬蘭政府表示，其最初設計該課程的目的是使其公民在人工智能方面具有優勢。芬蘭一直在技術和教育上力所能及，因此將兩者結合起來似乎是明智的。技術諮詢公司Reaktor的Megan Schaible幫助設計了該課程，他說的動機是“證明AI不應交由少數精英編碼人員掌握。”

this one ?

留名跟進

Lm

推

Sign up 咗,未試.

留名

Push

做爛市
玩串個party
if you good at something never do it for.free

乜你咁獨食

睇一睇 學完真係入門都未到

呢句真
真係入門都不如
coursera 仲好過佢

科普course黎
仲簡單過coursera個d

人地比冇background 既人了解下ai呢個term 係咩
正常都唔會用工聯會興報班同英超青訓對比

他說的動機是“證明AI不應交由少數精英編碼人員掌握

香港政府向全世界開放八段錦app

It狗等炒友

免費course 邊到最好？